2018香港小姐競選

以為台慶

無人睇

今屆質素平均好過之前

逼逼娼努代言人競選

D廣東話進步在好多

係咪唔係直播嚟

大陸妹

3號

連登老闆揀定小姐出街未

吉祥物先啱

冇個突出

6號有D鬥雞眼

6號

14號

幾多個大陸妹？

8號

咁多外國u

點解個個都要講自己讀邊間大學嘅
咁無讀嗰D 咪好瘀囉

我係一號癱仔阿姐
墨演懶肉三小辣 多謝

7號姐姐feel

個個都講唔正廣東話

曬學歷 見工吽

個個都外國讀

有個讀恆商

等17號 Hera

屌 全部一係海歸一係支那
得幾個係香港

日本混血？

7,8成都係海外大學

冇讀大學已經foul咗

含管

7號好似幾好

點解唔直接講三圍?? 選美本身就係選雞

有個大陸讀

今年好似個個都係u grad

冇跟開有冇話邊個最大熱

得一件中大同理大

又真係幾似見工interview 喎

好多港姐選嗰時唔覺得靚 隔一兩年出來拍戲靚咗勁多

整容

講埋係咪處

個日本人係大陸讀書

12號

真係好撚柒

好似無現場觀眾？

學歷膨脹到參選港姐都要高學歷

成班柒頭睇 CCTVB

得佢唔講自己讀咩

大陸唔係外國呀

谷爺

我都想睇3圍

有，14號

恆管

14號唔講自己讀含管

14

呢個黑妹其實幾cute

14號今晚唔靚

華裔小姐選舉？

無計, 老母要睇

睇自我介紹睇到好尷尬

你又啱wo

13又係譚仔阿姐

15號野雞u

恆大

含大

15號OK WO

12, 16

16號港大

恒管都出黎選

港大

15號都ok

上面條柒頭又話foul哂唔係大學

讀垃圾學校直情學校名都唔講

17 號陳曉華 冠軍格

黃子桐對波

冠軍for sure

自己知咩事

理得佢讀咩
正咪得

佢括號係邊度讀，即係好多都係top up?

17OK

點解個個hku d廣東話都講唔正

景文科技大學（台灣）

有個話自己最長閉氣5分鐘

含大唔係大呀

19又係恆管

但好大波

睇佢講野都好明顯

dik 2 達 ex

又係含大

會唔會港大對中大

教育下佢啦

最晒

景文科技大學 含管

恒管

無科大

咁撚多含管

19 呢個先係恆管

各位巴打 彈淨邊件

含大扮大學

20號

咁多含管

20幾正

係香港讀書廣東話都未講得正

好多個都正

佢同7號都ok

咁多痕大女既？

恆大
踢波架？

屌你老母

港姐都連廣東話都唔正

廣東話唔正直接FOUL 啦

公廁

恆大都嚟選 笑死人

非洲起公廁

含管都敢講出嚟果下先好嘢

有冇網上直播

17號

我有2隻貓3隻狗
關柒事咩
你有2個sp3個性奴就話者

今年高質好多

有個hku arch 又有ic 又有london u

mytvsuper

其實幾有愛

非洲公廁

恒管妹不嬲正

有幾多咩外國分校
即係雞校

19號含管好白滑

好想約佢去飯局

恆大唔係大呀

一開電視以為中華小姐選舉

屌你老母咁多外國大陸妹

20

其實是咪live黎？

吾好投14號

係

15,17, 20 幾好

上年國際小姐

有無人幫手cap吓星級評判啲女
靚湯

右手邊好正

有冇著晚服嘅AV?

10個樣好mk

但我鐘意

恆大都算
有幾個仲要係野雞u

20 好似幾ok

三重彩單式:12,16,17拖15,19 每注100

曾志偉食開靚絕五台山, 對呢d 無興趣

恆管讀成含管

狄易達咁識食

今屆好高質

港大建築

非洲公廁係幾號話？

今晚有無cut泳裝？

百幾萬心心，做數？

學歷

20個頭

廣東話都講唔好真係唔洗諗

8號成個米雪咁

17號 條頸咁長 真係不了

17第一

冇野

有兩個係港大

14黑妹

8號個頭係咪痴線？打大風咁

買馬咩

17號贏撚硬

反了反了

無線搞到俗撚哂

fyy

之後出返幾個中大同hku

個安排係好肉酸,我記得近幾年都係咁
仲有無咗社會名流做評判,變咗星級評判團,幾乎全部都係TVB自己D藝員

17號
狄仔

盈盈

靚湯肥咗 有肉地

10a咁靚既

狄仔食撚左處

點解冇樹仁？ 唔係話樹仁人脈好好 電視台咁多樹仁人 竟然一個都冇

fyy屌打

最正係佢

千雪BB

佢短髮左之後正左好撚多

麥明詩剪短左頭髮靚左

港姐係要美麗同智慧並重
有咩問題

17號 長頸鹿

狄易達咩事，食左其中一個？

cut筆直cut撚到,邊到有錢請其他人

妝容可拯救一切

最低要求讀大學 毅進畢業去選得唔得

是黑色的

點解無ive 女女選

開間狗肉煲及龍虎鳯湯専門店

今屆刻意講學歷

fyy好正

黑黑地個含管幾正
反而大熱長頸鹿不了

班野雞同含管好慘

勁襯佢

上年咪有個中五入左20強 唔係咩

含管可能比左錢落廣告

ali坐後面，達哥坐前面？
on9？

咁快才藝表演

支持19恒大

屌 叻哥

幾點完？

旺角天天仲勁過佢

女學歷唔重要靚就得

荷蘭叻

Hera!Nata!

自從朱千雪果屆網上投票之後我完全相信d數字係造馬

22:30

有個含大

啲表演好尷尬

2號幾靚

好平

做乜勁

選夜總會小姐？

2號好似大陸雞

Kpop

才藝表演

自學

kpop條女做乜撚

個人仲要硬繃繃

KPOP好撚柒

TWICE

笑撚死

呢個做乜鳩

成隻雞咁

d才藝表演又係得啖笑

著到成隻雞咁

跳緊乜春

呢part好撚悶

即刻foul啦屌

kpop
中學生才藝表演？

畀人恥笑緊

無眼睇

Kpop都攞出黎

跳到咁都好意思岀黎

做乜鳩

個個都表演跳舞

Kpop 手fingfing下就叫表演

K pop

好尷尬 我屌

最後尾個步做乜9

屌你跳緊乜鳩

呢個ok wor

個個都咁平

垃圾

中學生才藝表演

可以拉遠鏡唔洗睇樣

前面邊個恥笑緊佢 係咪瓜皮

做乜撚野跳twice

4號唔錯

做乜尻

留名Nata跳Candy Ball

唔好講kpop好唔好先
但人地跳舞唔係跳到咁掛

冇咩睇頭

港姐而家搞到咁鬼cheap

個個都無波

好想睇仔架妹 跳莞式舞

走光未

香港小姐啊嘛

廟街小姐咩屌

跳舞比賽正式開始

大陸show

戰鬥格

5號

Chok仔

轉頭跳埋camp fire 添呀

個個鳩跳

男人黎？

Nata有Candy Ball

5號個樣真係

鍾定國

大志歌

街頭表演比賽？

有冇人整gif

唔爭在跳脫衣舞啦
橫掂之後係老細房都要跳

6號聽落幾勁

作曲家

kiki or candy ball also ok

show 3圍算啦...格硬加D環節想扮到好似唔係選雞

咁先係架嘛
跳你老母閪咩

同尖咀大媽表演有得揮

candy ball做才藝表演

經典港式西女人 樣

旺角街頭表演上電視

9姑娘

西面

依個才藝先叫似返d樣

呢D表演咪高質

6號嗰樣似大小姐

叫埋as one 組員

西口西臉

呢個樂器女就真係才藝啦
正話跳11年舞果個都唔似樣

街頭賣藝咩

6號還是加入香港中樂團吧

咁求其
會唔會轉頭有個走出黎轉轉轉
破地獄架

睇AV 好過

lalaland

點解咁快整個鋼琴出黎？

lalala?

上天係公平 多才多藝但個樣

好出奇呀

同朱朱撞樣

鋼琴表演整部電子琴出黎

4歳識彈琴有幾出奇

走左幾個音

11年前學過 前幾個月先學返
無講錯 11年資歷

7 彈左二十年就選首咁ge野？

女 miss

ukulele

其實係佢地簡定咁岩
1-5跳舞
6-10樂器？

藥劑顅問點解唔場做個實驗

14號表演 瑜珈？

Miss好正

at17

垃圾樂器

應該自己揀架喎

9號嗰間好似係大陸啲遠程大學 野雞中嘅野雞

網上投得就知留咗好大空間俾自己出術

ukulele上大場面

好似弱智

咩廣播大學

？？

粒墨

唉~~ 一蟹不如一蟹

彈乜勁呀 跳莞式舞啦 屌

搵呀叻做

有粒八婆癦

超尷尬

走音

唔識拉？

好難聽

港姐唔大啦

走音才藝表演

走哂音定咩

小提琴果個想點

走音走到

拉乜撚野

熟嘅話都可以玩得好好
最怕係半桶水死操
到時柒到仆街

屌9號收皮啦

舞蹈完
依家到樂器組呀?

走音王

靜香黎

JM9

潛水

鳩hea到

笑死我

呢個好似係大陸雞扮日本人

做乜撚嘢 好似周星馳電影咁

hana

笑撚到

屌又係hana

9號拉撚到走晒音 收皮啦

仲衰過劏雞

啲才藝真係獻醜

屌你老母TVB 一開SHOW就趕收工

乜野人都可以報既part time大學課程

唔識拉

小提琴笑到仆街，即刻上嚟睇下有冇人一齊笑

拉violin果個唔好丟人現眼啦

中國舞

首歌唔夾

咁擦鞋

八婆墨手小提琴乜撚野事

拉小提琴笑到仆街

屌

10號ok喎

小提琴仲驚嚇過全民造星

以為睇緊亞視

9號學歷差
表演又走哂音
想點

支那舞

優美？

地鐵站d鬼佬都好聽過佢

屌你知唔知咩叫才藝表演

證明有樣有才藝真係少之又少

冇撚啦啦做乜又唱宮心計
好撚煩呀屌

仲衰過中學生表演

安仔有份

走哂音既小提琴

小提琴真係

好笑過星爺啲戲

我9跳都好睇過佢

mayanne中空都冇野睇

Dllm 拉到咁撚樣都叫才藝

推到小提琴個個攞三甲啦屌

10號夠陀地

工藤靜香

我開頭以為佢拉Paganini

睇麥明詩ig就知係尋日錄

影下fyy啦

唔係直播？

喂
認真啲呀
臨時演員都係演員呀

頭先小提琴果個拉到走音 係咪岩岩學

我呢d完全冇音樂細胞
都可以聽出小提琴走撚曬音
個表演者仲西口西面點投俾你啊
表演結束鞠躬是常識吧

本身仲以為佢係扮拉得差, 之後會拉返好做個反差出黎....
點知

好撚好笑 冇個音拉得啱

屌你老味靜香

live 架

唔係直播咁投咩票 on99

個show係直播

頭先有冇人煲衲？

恆管做港姐 但幾正

我頭先同屋企人講點解唔即場表演配藥

Ali坐荷蘭叻隔離

畢業生

會唔會跳大媽舞？

條腿反曬光

跳緊

11 都唔錯

11號幾淫wo

11號跳個首BGM係咩? 跳得又唔差

30秒天才表演

酒店地產分析師
即係呃飯食

畫得好抽象

好似係肉色布 ?

畫完又倒轉呀？

用啲精畫畫

10號go go go

11起碼跟節奏

一定係

肥蛆

唔可以笑住畫嫁咩?
大佬你黎選美WO

比你估中

閃粉

WTF?

連登仔
是但一個幫你含都射哂精啦

畫肥姐

有咩特別

幾時開始才藝表演變咗鬥冇才藝

10號

笑撚左 畫到成隻pepe咁

畫個死人

Wtf

唱撚到

唱咩文

老牛聲beyonf

係咪畫肥姐？

9號個名
實比人笑死

忍者龜？

好撚難聽呀屌你老母

12號，畫返肥姐岀嚟？

唱歌走曬音

唱乜

嘩 呢個又一絕

好7難聽

唱到咁都表演

wtf

13號都係收番埋啦

w t f

呢個搞笑咩

泰文定咩？

含住撚唱歌

男人聲

屌 集體鬥廢

畢業生即係乜？ 無業？

屌好難聽

好多騎尼怪

黎智英都唱得好聽過你

尖沙咀D 大媽

呢個咩事

挑戰黃宗澤 k歌之王？

屌你

Dllm男人聲

唱搖滾啦把聲

做乜撚野 笑撚死我

唱乜鳩

屌你老母一開聲笑撚死我

嘩屌

好撚難聽呀屌

頂

嘩

老牛聲

dllm有鄉音就咪唱歌啦

好難聽呀屌你老母

年年才藝表演都睇到好尷尬

屌你老母

👂 懷孕了

屌你好難聽

咁都出黎唱

屌收聲啦

咪撚唱啦

？？？？

把聲 人唔笑...

其實佢練下應該可以唱得幾好

好有大媽feel

笑到仆街

殘酷一丁？

ptgf廢事報

痴撚7線

屌你老母唔洗去旺角都睇到旺角大媽

唔記得歌詞就hur出黎

家駒激到棺材彈番上黎

一開聲懷疑係咪我個speaker壞左

強姦耳仔

畫死人已經笑左 再加個老牛唱歌

屌 小學雞咩

點解個個都畢業生
咩意思

cup song 都才藝

小學雞才藝表演？？

呢個都算表演

平時係咪喺夜總會唱開

gg

Stop

抄MOVIE

honey

睇咗幾秒 今次唔係一廠搞？
睇落好細咁

呢個又做乜鳩

14冇才能

乜鳩野黎

真係有吸喪

獎門人d鬼婆咁

做乜鳩，睇到今屆港姐都feel到cctvb氣數將盡

屌 唱得好難聽

難聽到洗版

啲表演想點撚樣

成班來派膠

一個比一個難聽

Cup song 都好表演

呢個都當才藝表演?

Chinglish Cup song

好難聽牙

有ching估中cup song

咩嚟架

笑位嚟架

好有才藝呀屌你老母

真係有cup song

即場表演潛水啦

又做乜

好撚正

好似幼稚園d唱遊

屌你唱乜柒

冇個似樣喎

又cup..

又cup song

屌 直出泳裝啦

唔唱好過唱啦

屌你老母 你唱乜撚野呀 喜喜喜喜你老味

落選可以去尖咀busking

Cup song出現啦

屌，笑死

好尷尬

on99

都幾新奇既

大悲咒？

呢個係咪做兒童敎育

喂呢個唔係大熱咩？咁樣嘅

Nata!!

Jm9

屌你我好耐冇試過睇電視笑得咁開心

廢到好癲

台慶？

個名真係好勵志 唱到大媽咁

笑死 衰過幼稚園talent show

大波

又係呢隻臭雞

終於有藝術

有冇記錯邊年又係cup song

屌得一個6號彈樂器算勁

對波

Kiki

腿

Cup song真係登唔上大雅之堂

終於有一個表演同k pop一樣柒

呢啲咪有睇頭

唱歌果個真係好好笑

完全唔想睇囉 返去潛水啦 好老土

點解無人表演破地獄？

哇

有gap仔睇喎呢個

呢個露底

腳

同東張西望果件撞樣

呢個就真係才藝

波gap

一定好淫

nata爭咁架車

屌，不如學尋日瓔珞姐咁玩魔術啦

呢個好似好d

揀首咁黑暗嘅音樂做乜

呢個正

好似最尾有獎

依個淫

JED

15號個表演

Nata

呢個贏左啦

大家就係要呢d!!!

終於有個正常d

呢d 先係表現

15號正

以為nata跳candy ball

體操服黎

雞

勁呀

15呢啲先係嘛

下面脹卜卜

呢d先似樣麻

1號囉

體操都可以, 前手翻唔錯

黎智個大露背好想lai

依個正呀，一睇就知練開

唔表演揸車跳舞

肥gap

又跳艷舞

表演Kiki challenge 嘛

15 厲害

15 好野

淫雞

好淫

15真係才藝

15 號candy ball 好正

好撚淫呀

淫舞嚟喇

10,14,15最搶眼

16同17都正

做雞咩

淫

夠淫

咁你死返出去啦柒頭

16好撚淫

跳乜鳩

臭雞

我大笑咗出聲
做乜鳩呀屌
打小提琴就拉雞咁嘅聲
唱歌就老牛咁嘅聲

佢現場D收音唔得 玩cup song好虧底

搵老細

屌你出黎做雞算啦

16隻腳

夜總會舞

小兒痲痹？

白色

艶舞

狄龍打比個仔?

雞味

依個冠軍啦

推車一流

睇到好尷尬

有無人影低左日本妹小提琴走晒音

東莞酒店才藝表演

椅子舞

張凳交足戲

16號叫才藝

Do姐笑到

做返老本行咪幾好

你覺得真係關收音事

16 做乜撚野⋯

扮演張櫈

清潔阿姐抹登？

學左3,4年?
近成幾日都得啦

15號依個環節加好多分

15最正

東莞選美表演？

咁叫跳舞

郁幾郁就叫跳舞

16摟屌到

攬住張凳都可以做才藝

空中瑜伽

Hera

出黎un幾下就表演

起機一流 450

17 win梗

16呢d淫得自然

13號一開聲
笑比仆街

抺櫈都叫才藝？

鬼上身咁撚樣

16加撚晒分啦

搵老細，老闆埋黎睇埋黎揀

又露gap仔

Do姐瑜珈？

空中瑜珈

贏硬啦

條頸

張凳做得好好！

空中瑜珈都可以表演

17勁

係半空屌

呢個有d睇頭

17歲贏硬

人地Nata細個話晒都係港隊成員喎，梗係有料

客戶服務經理 明架啦

贏左啦

今年會唔會有泳裝?

企都未企穩

16號 3000$

呢個 17號 有睇頭

佢最尾黑撚晒面

無得輸

佢把人聲好大 杯聲拍手收到超細

莞式空中飛人

想屌

護士

18正

今晚決賽 唔係final呀

佢就係衰太有自信

快到

加光速屌閪舞
Sure win

點解要唔係Candy ball?

跳舞唔係淫底搵鬼信

公關選舉
好適合

又kpop

正版拉丁舞

18號跳拉丁舞 好過前面個個跳好多

又k pop

又KPOP

又係艷舞

屌，淫撚到

kpop 都係表演

又Kpop 捐返入老母西度啦

個撚個都跳舞 好撚悶呀

大陸妹最鐘意

19號含管雞

漲卜卜

跳淫舞

屌 又kpop

17膽拖16，14

屌你 係澳門水池簡女咁

今年好多正妹

含管係邊2個？

呢個係含管?

18咁睇個樣好似都ok啦

19 號就真係靚

做咩鳩

個屎忽

好柒

難登大雅之堂

呢個俗到⋯ 19號

小提琴同唱歌果兩個呢round 贏撚晒

首歌明明唔係韓文

屌你kpop都唔係kpop黎既

幼稚園表演咩

19好撚正

正ar 大陸妹

跳咩k-pop
成隻雞咁 豬豬

17膽拖4

Kpop 但首歌係英文

咁多個中國舞既

19唔錯

乜撚野kpop呀 pop dance呀嘛

20號個屎忽

建築師

Hku danso?

條褲想點

又中國舞
屌你老母20個有一大半都係跳舞 做乜撚

20號幾靚

又支那舞

表演k-pop即係話俾人知冇才藝

跳舞學會成員都好講

公厠學會

北角碼頭大媽舞

19 想射

香港比舞大賽

有d似anjay

唔撚掂

呢個幾靚

屆屆都係 好撚死板

樓主唔開post我都唔知

幾靚

定住個pose等mayanne講完
一路等一路震

智詩bb

知唔撚知 咩係才藝表演年屌

我都覺

K pop定做g

好多都好cheap
tvb想點呀

育英平到咁如何育嬰

19 20 靚

20得罪服裝師

20號又ok

屌你叻哥

19 靚

得6 同15 先稱得上才藝

長腳蟹恥笑緊

19淫到仆街

見唔到c 君條頸

突出

長腳蟹咁密實

麥美恩

Nata 臭雞

千雪黑咗？

千雪黑左咁多

係，不過anjay唔係典型靚女樣

點解咁多人踢支那大媽舞

15

Ali 都要坐後排

20號 係幾靚既

朱千雪做乜咁黑

個個表演啲野都差唔多不如Group 埋仲好啦
個個得一段仔又尷尬又唔好睇

點解前後排好似調轉左咁嘅

觀眾有人睇書

長腳蟹幾索

4號 鄧美欣

唔訪問Ali

成堆媽咪選囡囡

陸永高炒 爽

得nata係想睇耐D

朱千雪最靚

靚湯

無人覺得20號太瘦喇咩...

4號！

千雪好正阿

千雪

達哥 靚左

呀moon好樣衰

王君馨心諗 你邊女跳淫舞邊撚到夠我勁

隻腳幾大幾靚

Ali靚過哂20位佳麗

叻哥坐撚左係後面

啊moon好樣衰

張寶兒真係好撚樣衰

tiff

好光彩

同意

朱千雪條裙7到

泳裝

貝貝

達哥越黎越索

張寶兒真係唔入流

今晚選完, 應該有好多個都俾人睇中黎包~
唔知有幾多個有何艷娟咁叻呢

叻哥仲係到

4號贏唔到都似係會做東張西望

無人理叻哥

14,17,20

洗衫板展覽

yes

佢真係淫到仆街

仲要有個名叫處女馨

平胸既屌

幾個含大表演都咁俗

泳裝環節

邊個最大波

全部都無波

平到

個個都想屌

媽咪 換過批啦

邊個係含大？

日本名假波

唔記得話有無得墊pad

泳衣

14號大呀

14好勁

唔好選啦屌 邊個大波邊個靚算啦

樣今年平均都差唔多，要突出真係靠才藝同問答

去左機場

大奶奶

Honey最大波

得14有波

冇波著乜撚野泳裝

14贏ok？

15泳裝好似王蛆藍

播tokyohot 音樂就fit晒

佢同黃智雯跳舞真係好勁

14 健康膚色又大波好正

Cup song 同k pop?

啲泳衣柒到

Honey

錄影定live?

14 GIF

屎忽仲正

7號後台咁勁 訓係度都當選啦

14=win

講完出黎咪仲緊張

18藍衫咁平，離罩

1001

中間嗰個矮到

個日本妹係邊個高官包既二奶 快啲接佢走

14熱門